財經日誌

紀錄excel

舊post - 紀錄post

提示：
我啲trade 可能會輸到pk 咪跟 後果自負

咁你出post黎仲乜鳩呀？
自己鞭自己屍 鞭自己輸乜

有咩問題想我答 可以留言
但如果想表達不滿 我應該唔會覆 你可以省返啖氣 如果你不幸真係跟左 咁恭喜你 你會一肚子氣

一手牛熊你買黎仲乜？
試陣 追唔返今日輸果3000 只買一手牛熊

lm

支持

gchi bro

背景︰
2/1 大棍 25150 左右開左 50000 股窩輪
3/1 跟plan 25000 跌穿開左 50000 股窩輪
3/1 收市因為收針, 平左 50000 股窩輪 及 跟signal 高位開左LC 256 期權
3/1 開完個期指落返少少. 淆底走左LC 256 (-28格)
4/1 因為定義左個市頭肩頂會落,忽略左Call signal. 要平倉, 變左憑感覺put市~
4/1 因為之前定左 253 – 254 加注, 255 左右平走。同時 因為琴日本身定義”跌穿25000 開PUT, 而家入返咪賺返個差價” 到253 鳩衝左 50000 股 warrant, 即時坐艇

講返呢注PUT, 輸既原因︰
1. WARRANT – 本身炒開期權 掂唔熟既野.
2. 大棍開PUT = DLGH : 一係穿支持即沽 , 升返上支持位斬倉. 254 支持. 251 先開. 同時SIGNAL 會因為大棍出偏差, 再者. 止蝕位會變得太遠. 變左賺空間少, 輸既空間多.
3. 淆底 唔跟signal
4. 僥倖心態︰ 乜野係賺差價。
5. 定義跌市 – 跌市都會彈 反而逆向去買, 賺價仲多

支持 留名

馬馬炮系列

呢張係講琴日的
多個指標明顯睇出下午市況有背馳

然後sar macd 1530發出買入訊號
kdj 背馳

有時真係後知後覺 但下次又會犯同樣既錯誤

我覺得係避免到

今日唔多浯少因為我轉左窩輪先唔識放

畫埋d垃圾線有用?

冇用你可以唔睇的~
我自己睇之嘛~

是日大升 令圖表呈早晨之星的利好訊號 不過保力加通道轉向下行 而且仍受制降軌
對上阻力甚大 分邊為20天線 然後前頂 25916 及263 裂口位

正如之前所講，日線係下降勢下，MTM, ROC 皆有輕量背馳. 沽壓未算太大~

頭肩頂頸線 26000 點收復前，大市升幅只可以當反彈, 小時圖未到BB頂位, 但RSI 9 已到70 .
BB 頂位259 左右係一大挑戰. 不過MTM ROC 都比之前 259 高 顯示短期應仲有動力..估計升至25900 左右 (現時夜期已升至259)..
PVT 今日資金流入理想, 短期阻力位25900 ~

** KDJ 的J 已過100 , 利用15 min 可偷步留意會否於25900 出30 min SAR/ MACD put signal 而決定開long put~ 要Call 既話必順等回調才call